為左抗爭，定個目標比自己，今年比上年做多一件事

大家都有心理準備今年抗爭個難度會更高
如果我地唔做多d
只會等死
所以
希望每個人比自己一個目標
就係比上年做多一件事
跟多條戰線又得
一個禮拜食多日黃又得
捐錢捐多一倍又得
我地不可以再原地踏步
一人一件
200萬人就200萬件！
我地要做得好過上年！
手足加油！

一日打多一次飛機

財經台手腳，不意外

你再打會死

一日三次 唔多啦

咁繼續

推